聽日有冇人搶mama飛

求飛

有冇人w酒店個日係咪都要買飛

已買

放2張block A

買一得唔得？

要曬2張啦?

我得一個人睇ja 巴打

你考慮下

放一張Block 10 Row B

放
2連 block 8
4連 block 9